中國抗美戰略曝光：以造原子彈決心造芯片

中美角力白熱化之際，中共總書記習近平日前在科學家座談會上，暗示要以「六把鑰匙」力谷尖端科技產業，頗有突破美國科技圍堵的意味。彭博社此前報道指出，中方已制訂全方位戰略，發展新一代半導體產業，這項任務的優先程度，「如同當年製造原子彈一樣」。

彭博社日前引述知情人士透露，中國政府計劃新一個五年規劃中，全力發展第三代半導體產業，提供科研、教育和融資等方面的支持，一系列相關措施已納入「國民經濟和社會發展第十四個五年規劃綱要（2021-2025）（簡稱十四五規劃）」。

環球時報：中國不能再受制於人

內地《環球時報》報道，通信專家項立剛稱，當前國際環境已發生變化，美國不斷利用其在全球芯片產業的優勢地位圍堵中國，這也讓全中國上下意識到，對於芯片這種「卡脖子」的核心產業，必須要有主動權，不能再受制於人。

中芯國際創始人兼原CEO張汝京日前則表示，5G領域常常會用到第三代半導體，中國在5G技術上保持領先，並在通信、人工智能、雲端服務等領域超前發展，這些高科技的應用都將推動第3代半導體發展。

弘芯剛剛先爛尾執粒，仲講呢d 笑死人

你粒原子彈都係靠蘇聯幫手咋

做好原子筆粒鋼珠先講啦...

睇錯原子筆sorry

當年咪又係靠外國技術

會爆?

當年造原子彈那班科學家多數下場好慘，文革鬥死好多

話知你咩撚野決心, 唔好偷人野呀你

有心但無光刻機有咩用?

原子彈就係當年錢學森由美帝偷技術

成個國家乜撚柒都係偷返黎
土匪賤畜垃圾國家

計埋計埋中國都有幾千件事要優先處理

我夠有決心做香港c朗

其實偷左N年, 不過造唔到就係造唔到

留番來反貪

做係叫芯片真知無運行啦

其實我覺得係充公準備益中芯/華為姐

大家咁話

咁就仆得街
原子彈冇想像中咁高科技, 係原材料難提煉, 第三世界國家都整到
咁多年都仲未有自己brand cpu 都未明發生咩事?

晶片就無。精就大把。射到一地都係

又表演講左當做左

依家都唔知有冇材料再做。
粒飛彈，都飛唔飛到出去？

「六把鑰匙」係咩意思？

冇得偷冇得抄你做撚到咩

即係會爆炸

我建議佢乜都唔好整，連原子彈只能在自己國土爆炸何苦呢

而家咪舉国做光刻機

30000億整新片
29999億比紅二代狗貪官貪撚咗
剩低1000蚊 搵個類似雕刻佬改咗個cpu水印名

有決心就得咁人人都發晒達啦, 街邊個乞兒都好有決心咁買六合彩架

口號幫你諗埋:寧要芯片，不要尿片

應該留意所有係晶片公司做既華人科學家/工程師 全部當間諜監視 避免第2個世界罪人垃圾生花梅毒爛丁孤兒食屎狗 錢學森出現

聽過芯片難度大到想像唔到

美國：唉又一要加多層firewall防駭客

問題係你做唔到嘛

例牌出10倍人工買人

因為係叫晶片

佢做唔到就搶，睇死佢瞄準台積電

sor, 係晶片

錢學森係咪被逼愛國？！
睇完好多片都發覺呢條癡線佬 竟然有真愛黨？

全部禁止迫佢食毒藥 每星期一次解藥 唔係就生野 潰爛而死

寧要核子 不要褲子

果班人抵撚死

做到啦

全民大煉芯

印象中好似話果時CIA迫到佢番大陸 果時個唔知咩將軍重話佢唔係間諜

計我話所有大陸狗應該寧枉勿縱 殺鳩曬佢 好過而家全世界受害

唔會有信心就得既 0分學生想變100分學生 唔係有決心就得 係要時間培養嫁

一講關於科技嘅嘢實攞5g出嚟打飛機

應該生生世世投胎番支那做支那畜食番佢地做既屎

14億人辦大事
全民大煉鋼芯片

又愉野

數學天才

有決心就做到喇咩, on 9

零要晶片不要尿片！！

又整d新term出黎 乜鳩6把鑰匙呀

原子彈初期蘇聯比你

支那人嘅決心好有彈性，如果美國唔鍾意可以隨時當冇講過都得

100粒入面做到一粒啊嘛

你國家除左炸彈之外做乜都識爆架啦 有幾大決心姐

靠外國勢力

一把用來插笵冰冰
一把用來插李冰冰
一把用來插迪麗熱巴
另外三把自己諗

買i3返來 5000蚊請人磨左個標誌
改成龍芯1號
攞500萬賄賂檢查果班人
證明你係自主研發

之後攞到1億經費
研究龍芯2號(i5)
證明比錢你 會研究到新晶片

再攞到10億經費
話要研究龍芯3號(i7)

之後攞左10億經費走佬

你粒原子彈係契哥教你
你呢排有咩表現令人想幫你

寧要芯子 不要褲子

晶片個複雜程度難好多，
淨係講整晶片部光刻機，入面果D鏡片。
已經要用Zeiss既鏡，中國一間似樣既鏡頭公司都冇。
唔好講要整晶片，要整到Zeiss level 既鏡片都有排。

全民大煉（芯片）

其實差啲咩
真心想學野

由機械到光學到電子到材料到經驗都係頂尖既科技, 如果日本反面美國自己都做唔到tier 0 既野, 小小中國咁大諗頭
已經feel到變左太空競賽2.0, 燒曬所剩無幾既外匯
唯一一個可能就是外星勢力介入

出高人工都冇用，你見識過中資機構嘅外行領導內行就知唔會work，有心做嘅都會做到心灰，一係走人，一係係入面9 hea。就算你成間外資行收購，唔駛十年都會玩爛。

用手刻

左分一d右分一d
最後有幾多錢會落左去整芯片

天人武力介入

買起荷蘭成個國家就得，無asml嘅台積電samsung乜春都唔係

晶片呀

整到出嚟嗰陣個電話會唔會好似冷氣機咁大咁重㗎？

即係抄

其實真係做左幾年, 網上google吓就搵到, 已經出埋口, 但技術唔知係邊偷返黎

你乜撚嘢呀

講到咁有決心
其實係咁有決心去偷人嘢

巴打完全正確
支那公最撚on9 就係有班傻西領導層 乜9都唔識
然後請一班係mnc 做過嘢嘅勁人返黎做中層
班傻西成日以為自己好識嘢 比埋啲天馬行空垃圾idea 要下面死掂佢 搞個人崇拜
完完全全係好似某国家用小學生做主席咁 成個社會都係縮影黎

多年前上大陸玩
個導遊話中國終於搞到粒鋼珠
細聽之下原來係因為有日本嘅機器

快啲抄啦

即係要偷技術 原子彈係趁蘇聯經濟唔好 出錢利誘叫俄佬科學家嚟研發

成日有講法話打台灣只係為一件事：物理上搶台積電

中國連原子筆都做唔到，所以用原子筆決心都恰當

支那玩完先定芯片做完先？

強國成功製造既都係抄襲返黎
失敗既全部自主研發

2020年仲原子彈？
科技落後80年

原子彈相對上對硬件材料要求無咁高, 引爆到原料就得

今時今日你整返粒pentium 3出黎有咩市場競爭力
除非諗住鎖國自己用

打返個靚飛機先

回覆神宮寺ナオ前先起底
佢唔係三毛就係波台假膠

識爆？

台積電會炸廠都唔益佢

決心 = 要比千人計劃更勇更唔怕死

作惡多端,死多幾次都唔夠

屌，唔係咁架，總之支那人嗰套就係唔掂，一開波就刷鞋益自己人，跟手貪污權鬥，有心做嘅一定走佬去歐美日，最後玩乜死乜，
咁多年來都係咁，得個東莞叫做新式經濟有啲嘢睇，冇得攪㗎啦。

齋有決心有撚用, 當年造原子彈果班人都係靠美國佬教出黎

做左都唔會被你賣啦

完啦好嗎

今時今日無得玩天朝體系，無一個國家同公司可以獨自做晒成條產業鏈，比你揸支槍搶廠搶人又點啫，之後全球embargo都係搞唔掂

咁唔怪得知啲芯片要咁大粒啦，原來學原子彈⋯⋯

糧食都未搞掂，搞乜鳩科技

繼續用外國機器自煮研發

佢同人鬥膠以為自己好好笑架
現實生活應該受好多苦
比佢威下啦

支那咁撚大個國家係咪得東莞新式經濟搞撚得起

厲害了你的国，晶片超英趕美，足足有64mm大，台灣先得果2nm，簡直垃圾
====================
[size=3]大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

人地淨係部光刻機都成百年經驗

咁"決心"嘅定義係？

講咩鳩，原子筆都搞唔掂，原子彈

如果佢係講事實又唔洗block既
唔通連登仔要活係虛構既空間先可以活得快樂？
作為連登仔要與時並進同了解事實既真相丫

自主研發

秘撚咗

好似真係做到 重出曬新聞打飛機

要啲間諜決心偷嘢

好大機會係用外國機

即係偷啦

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

睇咗原子筆芯

廢柴先大大聲話自己幾勁

用下腦先

原子彈係鄧稼先偷架，錢學森係偷火箭同彈道導彈技術

思維正確嘅
但係做到先算

on9

兩彈一星班友文革俾人鬥死晒
成為第一批韭菜

都係賤畜啦SUPER

係得嘅一早就已經整咗啦

駛等今日？

煩緊點偷光刻機草稿圖呀？

一早BLOCK左佢啦

以摺被嘅功手工藝造芯片

芯片可以食嗎

原子筆都係近年先整到

原子彈同chip 根本就兩回事

今次準備點偷

係咪又好似人權宣言咁，講咗、寫底咗，就當做到

寧要晶片，不要面子!

而家真係比你偷都唔識做

你覺得依家幫手做晶片果班工程師下場會好咩，最後咪又係落得condom收場

光刻機係歐洲發明，佢買起台積電都無用...

作惡多端，應有此報

唔識嘢, 問,
造晶片(SOC , CPU , GPU) 要光刻機, 應該係啦?
咁部機係荷蘭造... 但點解台積電買晒?
如是者, 唔好講支唔支那, INTEL 點解都唔買D 返去用?
定仲有咩技術係台積電領先業界?
請指教

或者係美帝優惠待遇

又係果啲乜柒 一大目標二大綱領三大方向四大原則五大維尼六大規劃七大範疇八大尖端九大重點十大戇鳩

寧要芯片不要A片

全國14億人一齊做
我唔信做唔到

老共小心比大陸騙子呃晒D錢呀
大陸好多騙徒

偷呃拐騙搶賴

點慘法？

仲有嗰九千九百九十九萬九千用喺邊？

韮菜重多唔怕

唔係得台積電先有光刻機, 暫時啲知識同技術係台積電最勁, 其次係三星
有部機都要有人識用同整備, 俾部靚衣車你都唔係即刻識整靚時裝出黎啦
如果淨係買部機就可以整晶片, 荷蘭自己整埋印銀紙啦, 仲攞黎賣?

連canon Nikon 都做唔到，唔信中國會做到

又想做多個404城市，困啲人一世去做研究。

咁就做喇，仲打飛機

最叻 偷雞摸狗

非常好

又贏

發展中國家

炸用家?

快過賣咸碟

唔打臺灣，改打荷蘭咪得囉！

成間廠都係你嘅！！

即係會爆

全民大煉機又可以呃funding

如果支那呢幾年圓晶跟到格羅方德條尾
我生生世世為支那人

我們有台積電

連伊朗都整到原子彈就知，其實唔難

寧要芯片 不要A片

其實技術大家差唔多
台積電贏在良率比其他公司高唔少
咁佢就可以用低D價錢賣出去 同時質素又靚

Intel 而都做到7nm 架，但係佢量產唔到

用整原子筆決心會唔會好d

其實大陸5G唔係特別勁，只係佢成日on99吹奏自己自high. 加上佢要令d愚民以為無5G就無未來，其實只係為左更大規模實時國監控。

原來係曲

中國有口刻機已經嬴幾條街

憑我本事偷返黎嘅知識

會爆炸？

😦😦😦

中國有咩係0到1
成日撿人地d term黎裝飾

啱啱執咗嗰間咪兩倍人工係台灣買人
放置play咗兩年
成班反骨仔楂住兩年前技術睇下去得邊

其實原子彈好易整
網上都有好多資源
原子彈 DIY
至於芯片其實仲易
有台積電就得
唔係自己人? 整到變自己人呀

即係六角匙，習總又抄手足，香港驚察幾時以藏有工具可作非法用途檢控習總？

中國台灣特別行政區TSM

淨低d錢呢

當年asml研究光刻機差不多用晒資金
Samsung, TSMC, Intel 幫手注資
所以呢三間公司所有野 (新技術，交貨次序) 有優先權

貪污咪0到1

又冇個技術，又冇光刻機，又冇得搵台積電生產，又被美國封殺個市場

中國有nmsl

好似話返工係扮光刻機？ 聽完笑咗

整到粒u識爆炸

你肯定？兩彈一星嗰陣印象中已經過咗文革鬥得最癲嗰陣，又冇理由呢頭造完嗰頭拎去鬥
冇特登去check返

蘇聯嗰陣同支共翻晒面撤走晒專家啦喎
錢學森偷美國技術就真

暗示又會派中国人去世界各地偷芯片技術
各國科研所要注意了